特別新聞報導 直擊板雞製作現場

咁多負皮既

淘大？

製作同販賣都分唔到？

啲來貨有沒有轉
有冇霉咗

後面咪製作

叻

未食

食左4個, SO FAR未死

但你影前面喎

咁你去後面影張相先開post啦

前後都有

入唔到後面

你仲有三分鐘拯救老母

我屌你老母

來貨無轉
但塊雞真係細塊左